嚴選五毛狗關愛鳩座分身名單 :

分身1號 : 王騎，條傻鳩用王騎個分身問自己有無同某會員做愛。

分身2號 : 港女8婆

分身3號 : 乜鳩天滅中共？

樓主五毛屌本土港獨重勁過保蝗

五毛dewi

你老母俾人上嘅名單?

五毛狗關愛鳩座果然唔夠兩分鐘就衝入黎。

站務台啦

五毛Ikuchan

分身1號 : 王騎，條傻鳩用王騎個分身問自己有無同某會員做愛。

分身2號 : 港女8婆

分身3號 : 乜鳩天滅中共？

關愛鳩班分身唔上黎護主？

五毛#99568Me係鬼仔大頭相

以為起我底就逼撚到我深潛 傻閪關狗